TG 扮工吹水谷招新

扮工谷再推PO🥳🥳🥳
歡迎各位巴絲打加入本谷
志在無聊吹水打發時間
定期行山 飯聚 party room 咩都齊

$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

想入谷直接入谷😘😘

有無新link